香港台灣完勝歐美韓日國家！！！

香港人都好叻叻
一開始病毒到大爆發都已經戴口罩
衛生防範意識唔差
同埋一早唔信港共林鄭政府同維尼衛生組織
香港人勝在自救！！
衰在有個港共政府同港豬廢老保皇黨藍屍

台灣人唔洗講.....勝在有小英政府

香港同台灣有共通點......在共產黨威脅下，
病毒唔會似歐美大爆發！！！

我相信香港人繼續冇得輸
唔會放棄抗爭

有冇人認同

至於新加坡🇸🇬 坡狗就抵撚死
唔值得可憐

奶共坡狗真係唔見棺材唔流淚，繼續爆啦

err

經歷過2003沙士啫，蠢如港豬都識見鬼怕黑啦 沙士時多人恐慌經濟差

叻，咁點？

新加坡特別行政區

香港新年前已經開始叫人帶口罩
年30有人排口罩
年初一已經搶口罩
冇記錯 個陣只係講緊 隻支那病狗落左黎
已經搶緊口罩
睇番歐洲 好似大爆發左 仲嘈緊口罩有冇用

但同台灣共通點都係 唔信中共

香港同台灣共通點都係 唔信支那世衛

有口罩百毒不侵
可以去行山長洲西貢
香港人好波

南韓都好利害

以香港人民質素
如果有個正常少少嘅政府配合
我夠膽肯定而家已經唔洗戴口罩

知道支那唔可信，dont trust支那就已經贏在起跑線

假圖黎
自己上佢fb睇番

呢樣真
仲有啲藍絲廢老
平時把口講到點撐政府
但呢啲關頭佢哋都唔信政府

韓國都好好嫁我覺得..

如果提下台灣就台獨

以後揚州炒飯，福建炒飯，上海小籠包，北京填鴨，全部都有分裂國家嘅意思！